最近好窮 有無哥哥要ptgf陪你拜年

價錢可議 留tg

爭客我屌你老母

公平競爭呀on9

斬蛇你幫襯邊個

牙swag..

下 咁我呢…

收皮啦
佢under我地we1樓1o

我大波粉嫩緊逼 可wild可斯文 平時煲開步步驚心熟讀歷史

sis 我都做緊...

(有jer)

藍色性愛圈？

黃色💛

我ptbf 互相幫襯ok？

我敏喜樣 米7 可以走文青風

我柔里樣...

你要倒貼

尊重啦

下==

互相獻出第一次ok？

細力D (o^^o)

下.........= =? 小妹賣藝不賣身...

pm
tg:hugo1991